人中之龍系列戰鬥力最強既角色係邊個

桐生一馬 冴島 真島

有無得揀吾朗美

有邊個能夠同熊打過

冴島身體質素真係好恐佈

桐生囉

冴島>桐生>真島
冴島逃獄出海後沖上岸，受傷情況下與桐生打成平手，應該更耐打，力量更大，技巧方面桐生有優勢
真島除咗0之外 受年紀問題影響 實力應該退快得較快

但0時期 真島>桐生

秋山>大吾？

秋山勁定品田勁

桐生頭兩集可以秒獅子老虎喎

你睇人中5冴島冇傷嘅情況下有冇打贏桐生，已經唔比較渡瀨同勝矢邊個勁啲，人中4冴島傷口一爆已經打唔到，所以佢兩個係平手，冴島係天生神力超力量型，桐生就綜合格鬥型，1988年真島一定勁過桐生，1995冇打過，我估應該差不多，2005最後個真島支線，真島都同意桐生話2005嘅堂島之龍＞1995堂島之龍

品田打贏大吾之後，個cg係大吾扶喘氣嘅品田起身，我估大吾未盡全力，人中2桐生第一次打龍司得一條血，第二第三次係三條血，就係因為大吾同龍司之前打左一場，扣左佢大半血，桐生同龍司講自己輕鬆贏係因為大吾係強勁嘅對手，下次先公平同龍司打，雖然秋山，錦，大吾冇正面對決過，但我感覺係大吾＞錦＞秋山

桐生人中2喺有刀傷嘅情況下，打死左兩隻老虎，人中3打死左三隻蠻牛